各位巴打 買電視買SONY好定LG好

SONY
LG
麻煩各位巴打

sony

狗先用LG

幾年前LG 3DTV做賣點,幾多人買LG

現在一定買SONY

買電腦先

如果你打機一定係sony,
唔打都係

傻既都識選啦

LG狗也不屌

屋企諗住換電視
Sony好定Panasonic 好

LED 定 OLED 先？

咁都要問

budget呢

x9000f以上先好買sony